今日同王恰人小姐一齊去咗荒野遊玩, 一個小插曲令我發現佢少為人知一面

詳情唔講...總之都幾癲下

MORE(細細聲問)

弱智唔同癲喎

(太露骨唔講)

咁樣？

佢好鐘意恰人？
如果唔係點解叫恰人

恰人王下話 佢又真係幾能癲..

bully wang小姐姐plmm沖鴨